Bloomberg稱韓國瑜為「台灣的特朗普」！Twitter戰線要人！

Bloomberg將韓國瑜比喻為「台灣的特朗普」，係Bloomberg無知定係特登混淆視聽？
目前呢條twitter下面只有幾個台灣人留言反對，差你一個！

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

推 Twitter 國際線要人

輕輕一推

我記得曾志豪都有咁講過韓國輸

但係佢好強調一樣嘢

就係韓國輸都冇錢

舐共版特朗普？

諗起有鬼佬同事話Bloomberg新聞有d奶共 feel

絕對係，華爾街當然奶共啦，其實特朗普制裁的最大阻力就是華爾街

咪玩啦⋯⋯
侵侵係做到野⋯
仲有最重點係佢做足任期

Bloomberg 唔係不嬲都係親Dem 嘅咩
玩抹黑一向都係佢地作風

所以上去挑機lor

其實「非傳統精英+靠網絡力量動員+有爭議性+異軍突起」就會比人叫xx的特朗普架啦 有咩好大驚小怪

上次有無反特郎普反到咁勁

咁人人話國家安全=和諧=秩序=安居樂業，係咪都唔使反駁？

真係痴撚線. 剛剛吊左 BLOOMBERG

明屈侵侵奶共+冇政續姐

Michael Bloomberg 本身就係dem

可比性係邊？

Trump會奶共 ？

咁屈侵侵

抹黑埋香港人極右歧視支那人都仲得

吓

Bloomberg係左媒黎

即刻入左去澄清
攞佢老細同泡菜魚比就差唔多
一樣咁奶共

記得要like埋其他手足comment

Bloomberg有篇評論：《我的願望：香港成為一個中國城市》（I wish Hong Kong were Just Another Chinese City》，話香港比唔上深圳，因為深圳有金融、網絡公司、製造業等多元化發展。

Bloomberg =財經CNN

Bloomberg呢個月不斷露底

代表奶共的華爾街

一個落選 一個當選

Push!!!

你地咁搞 美國佬咪仲憎Trump
唔好做到自己成個小粉紅咁啦
就算要做 都叫台灣手足做

韓國瑜落選前都係高票當選架侵嚟緊連唔連到任都係未知數

你死喇 兒登仔最鍾意trump

屌露哂底 仆街到成日抹黑香港 奶共狗唔敢屌中共

講緊選總統

自膠

9up

左膠曱甴死全家，thx。

推

係喇係喇去含trump啦

其實我都幾鍾意Trump
但連登仔咁做 係咪想搞個「連加速主義」？

左膠搵番老母條屍未？

咪係囉
事無大小都走上去叫囂, 就嚟搞到香港人型象變國際怨婦

你繼續等trump救啦好慘

Push

agger

Bloomberg 自己本身都奶共

兒登仔成日笑尻习仔戰狼外交
但自己就玩twitter玩到戰狼咁款

Bloomberg: Xi Jinping is not a dictator

所有唔鍾意trump既都係左膠trump係第一大總統！！！！！

鄰國同香港根本同一個種 劣根性變唔到 一個樓豬講幾句周圍撥火

Bloomberg nytimes Washington post CNN 一級奶

push

研究指出，左膠曱甴死全家有助振興經濟。

正義既化身trump supporter果然係唔同啲

最近五毛領導下了一條新指令：淨化Twitter，減少Twitter上不和諧的聲音。

唔好個個講一式一樣嘅野就得

bloomberg自己開頭參選過民主黨初選意圖打倒特朗普啦

最近五毛領導下了一條新指令：「淨化Twitter」。大家入黎睇下五毛的最新手法。

左膠曱甴仲未搵番老母d骨灰呀？好可憐。

左膠曱甴我都明 但其實點解係咁提老母骨灰

垃圾bloomberg

好多留意屌返bloomberg奶共

2020年嘅6月6日 對台灣對香港黎講 都係歴史性嘅一日

屌那星咁擺明係醜化侵侵啦

因為見你老母個魂係咁響你個劏房上面過得好痛苦，希望你快d揾齊d骨灰，比佢去投胎。

屌柒返佢地

高汁debate

特朗普要中共收皮啵

民主黨先係台灣韓國魚，絕望中係到搏翻身。

係咁迫侵侵出牌打共

同班小粉紅講nmsl一樣只要不停屌你老母就贏了

Joe China 仲要老過Trump ，又傳佢要成日休息，呢樣係美國選民好著緊，健康都唔好點管理國家。

知就得啦，左膠曱甴依d史前生物死曬最好。

咁又真係nmsl喎，講事實啫。

分別係特朗普嘅承諾好多都實現到
而韓國瑜剩係識鳩UP同煽動民族主義

完全唔明兩個唔同lv點解可以咁比喻

有好撚多大陸人
呢樣野對香港人都係一個警剔
世界咁大但香港人好鍾意淨係留喺香港
當啲大公司都比中國人滲透曬
香港人真係無定企

香港人都要學下點樣用呢個方法增加我地既力量

非常同意

即刻有條傻鳩覆

成個post得你兩個唱雙簧 唔悶咩

一個愛國一個賣國
除咗佢哋都係男人之外 邊忽似

其實連登仔有冇聽過never trump

上去表達意見有咩問題？
五毛最衰個樣野係自以為高高在上
乜都去鬧

侵侵啲政綱講完真係有做喎
韓國瑜從一而終9up